如何評價CLC首Black Dress???

根本呢首歌係2018就應該拎大獎
可惜細團no say

不了

Signal 보내 signal 보내
찌릿 찌릿 찌릿 찌릿

咁你講呀
邊首好聽得過佢??

兒歌

幾正 聽親都想同港女做愛

重口味

咪色情啦
正經po

black dress各方面都好過no
無論係首歌、編舞、mv、造型
唔明點解no攞到一位但black dress無
雖然見到佢地終於一位都好開心

利申：非fans，純粹有留意開佢地

CLC係細團 咁有咩大團嘅歌好聽？
利申：無聽開k-pop, 咁啱睇fb見到CLC亂入街舞團跳自己隻舞，聽落呢首歌個電子混音又唔差

除咗clc，blackpink都好好架

真
bd只計首歌都好聽過no

本月少女 Butterfly
都係girl crush,而且歌同舞都好高

No拎一位你估真係靠首歌咩
今次cube一早放晒風吹到佢地最後一次cb
班網民見佢地咁慘先施捨俾佢地咋
仲要係含金量最低個個節目先拎到

三大台個榜影都見唔到
即係top 50都入唔到呀

好聽過black dress

black dress真心正 啱啱先loop完

今日loop左幾次

如果個mv淨係得loona成員，冇啲二打六亂入個畫面嘅話，應該好多人關注呢隊

Ok la
坦白講hobgoblin, black dress,no我都唔太歡喜